有冇巴絲知道邊度有奶昔好飲？

唔要麥當勞嗰啲
要淨奶昔唔要加嘢喺上面嗰啲
高手請出招

其實自己都整到

會唔會好麻煩？

牡丹樓

唔會 我返工個到個整法就係
兩三球雪糕 再買啲糖漿（舖頭用緊monin糖漿） 再攪拌機打
糖漿我諗超市都有掛 呢方面唔太清楚 你可以去睇睇

triple o

shake shack

starbuck

No milkshake no life

triple os

冰⭕️ 水⭕️ dreyer's 雲呢拿雪糕⭕️ 香蕉⭕️ 搞胖機

HI又一戟的朋友

我係coffee shop到做㗎
唔係呢到